{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036147",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/vitamin-coeubdong.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "비타민 호텔"
    },
    "text": "釜山市釜山鎮区聖路153番ギル5に位置するビタミンホテルは、無料Wi-Fiと無料専用駐車場を提供しています。施設は釜山アアシアードスタジアムから18分、社稷野球場から2.4km、西面駅から3km、チャイナタウンから8.3kmに位置しています。ホテルから釜山映画の殿堂と京城大学も訪問することができ、それぞれ8.8kmと9.2kmの距離に位置しています。全客室には電気ポットと一緒にエアコンと薄型テレビなどの基本的な設備が備わっています。釜山駅と釜山大学はそれぞれ8.4kmと8.5kmの距離にあり、ホテルから最も近い空港は15kmに位置する金海国際空港です。ビタミンホテルは釜山中心部から2.6kmの距離にあると言われています。ダブルルームは16:00からチェックインが可能で、チェックアウトは12:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ビタミンホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "ビタミンホテルは釜山市釜山鎮区聖路153番ギル5に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ビタミンホテルはどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "ビタミンホテルは無料Wi-Fiと無料専用駐車場を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ビタミンホテルから釜山アアシアードスタジアムまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ビタミンホテルから釜山アアシアードスタジアムまでの距離は18分です。"
        },
        {
            "question": "ビタミンホテルから社稷野球場までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ビタミンホテルから社稷野球場までの距離は2.4kmです。"
        },
        {
            "question": "ビタミンホテルから西面駅までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ビタミンホテルから西面駅までの距離は3kmです。"
        },
        {
            "question": "ビタミンホテルからチャイナタウンまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ビタミンホテルからチャイナタウンまでの距離は8.3kmです。"
        },
        {
            "question": "ビタミンホテルから釜山映画の殿堂までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ビタミンホテルから釜山映画の殿堂までの距離は8.8kmです。"
        },
        {
            "question": "ビタミンホテルから京城大学までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ビタミンホテルから京城大学までの距離は9.2kmです。"
        },
        {
            "question": "ビタミンホテルの最寄りの空港はどこですか？",
            "answer": "ビタミンホテルの最寄りの空港は金海国際空港で、距離は15kmです。"
        },
        {
            "question": "ビタミンホテルは釜山中心部からどれくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "ビタミンホテルは釜山中心部から2.6kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ビタミンホテルのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ビタミンホテルのチェックインは16:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 261,
        "QA": 486
    }
}